周街個d綠色單車條呔無氣咁點？

邊個幫佢地pump

你老母生個嘴比你做咩
吹返起佢囉
個個租之前吹一吹咪得，咁都懶

好撚好笑呀

唔洗bum

巴打 腸呀 紅館？